[會計進修] 有冇巴打讀過CITY napier?

想進修有咩意見, city呢個TOP UP 讀唔讀得過??
還是讀 SPACE HULL?